\pagenumbering{gobble}

\begin{center}

\Huge{\textbf{Белоус В.С.}}

\vskip 2cm

\Huge{\textbf{ОСНОВЫ РЕАЛИЗАЦИИ ОПЕРАЦИОННЫХ СИСТЕМ}}

\vskip 4cm

Учебное пособие

\vskip 1cm
Черновик от октября 2017 г.
\end{center}

\vskip 6cm

На примере учебной операционной системы рассмотрены основные вопросы создания
ядра операционной системы, начиная от его загрузки и заканчивая реализацией
вытесняющей многозадачности. В ходе практических работ студентам необходимо
понять функционирование ядра ОС и написать недостающий исходный код.

Для студентов магистратуры кафедры <<Программное обеспечение ЭВМ и
информационные технологии>> (ИУ7) МГТУ им. Н.Э. Баумана, обучающихся по
направлению 231000 <<Программная инженерия>>.
